講撚夠停電未

講撚夠停電未呀DLLM
今日咁多單野都無曬
聽日文宣呢
回覆都用不推文啦大哥

推

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

自推10連
DLLM

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

個遊行完左啦

唔明

唔好意思, 阻一阻你

[贏既策略] 塞爾維亞Otpor的成功經驗

問完左未？

求幫手推825行動post, plzzz

講下唔撚得？

宜家全撚部熱門都係呀
有咩用呀講下唔撚得

825 荃葵青遊行

頭先雷聲大撚到。。。。

825 聽日葵青見

825 荃葵青
2:30pm 葵涌運動場

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

一言堂

好日都冇野，10號風都冇事，有理由港共已經轉用支國電

講下都唔得.....好囉

825 荃葵青遊行 825 荃葵青遊行 825 荃葵青遊行 825 荃葵青遊行

成個熱門都係。。。

冇電點文宣on99

幾多人有用電話

哇，講下停電都唔得，共產黨呀？

咪由冇停電既人做囉
洗乜屌人停電都唔比人講

自己睇熱門係啲咩

你自己又開多個post

希望場雨半夜落晒，好擔心聽日落雨影響行程

咁荃葵青呢？

希望佢地睇到

忽上腦
惡撚過共產黨
限制全世界人淨係可以討論香港示威好唔好?

825 荃葵青

成棟樓停左電半個幾鐘 屋企全黑 冇風扇冇冷氣
電話都就黎冇電
講下都唔得？

當自己係共產黨？

係出就會出架啦
仲有會出去好多中年老年都無上連登
成日以為連登d資訊好撚重要咁 醒下啦

今日果個呀😩😩😩

都痴撚線

講咪講 洗撚你批啊 死撚開啦屌你老母

on 9

推荃葵青行動po上熱門啦咁

上個禮拜日咁大雨大家都出哂嚟 聽日都一樣會

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

嘩 屌 唔撚係呀

真 冇一個熱門講聽日
825荃葵青遊行！！！

Push

樓豬講緊要野都要比人屌
停電你咪集中一兩個po講囉，岩岩真係成版熱門都係停電

我真心唔明。。。
咁都屌我都算
我都係想多番啲文宣係熱門姐

好似未見過停電咁

同意集中po講
頭先真係無咗好多緊要po
得邊到邊到停咗一秒電

停電一兩秒就十幾個熱門 825荃灣青啊！！！

推，成班on9狂開停電post推

出面熱門一個行動po都冇呢世人第一次見停電咩，咁少事都可以開成兩三個po

聽日仲要葵青出征唔好掛住dllm停電啦

真心有啲過火

差唔多完啦呢個post

一停電 5個停電post上熱門
呆左

唔講咪唔講囉 洗唔洗講晒粗口

笑死

好多人都唔識唔推文

撐樓豬
我係林奠下次停1分鐘電就可以洗晒全版連登熱門
到時乜撚都唔洗推唔洗做

唔係講笑 簽唔到

惡到

error

好 不推文

計埋呢個 熱門有8個post都講緊停電